/*
 Localizable.strings
 Sample
 
 Created by Roy Marmelstein on 05/08/2015.
 Copyright (c) 2015 Roy Marmelstein. All rights reserved.
 */

"250 points has been deducted for leaving plano."=" 플라노에서 나갔으므로 250 포인트가 공제되었습니다. ";
"250 points has been deducted."=" 250 포인트가 공제되었습니다. ";
"About plano"=" 플라노 소개 ";
"Account was already registered"=" 계정이 이미 등록되어 있습니다 ";
"Add a new schedule"=" 새 일정 추가 ";
"Add another child"=" 다른 아이 추가 ";
"Add child"=" 아이 추가 ";
"Add parent or caregiver accounts"=" 부모 또는 보호자 계정 추가 ";
"Add record"=" 기록 추가 ";
"Update Checkup"=" 업데이트 확인 ";
"Digital Eye Behaviour"=" 디지털 눈 동작 ";
"Digital Eye Strain"=" 디지털 아이 스트레인 ";
"Plano Points"=" 플라 노 포인트 ";
"Eye Checkup Summary"=" 눈 검사 요약 ";
"Last checked:"=" 마지막 확인 : ";
"Next Due:"=" 다음 만기 : ";
"Redeem Now"=" 지금 사용하십시오 ";
"Product is not available in your region"=" 해당 지역에서는 제품을 사용할 수 없습니다. ";

"Add your child"=" 아이 추가 ";
"Alphabet (A-Z)"=" 알파벳(A-Z) ";
"Alphabet (Z-A)"=" 알파벳(Z-A) ";
"Alphabetical (A-Z)"=" 알파벳순(A-Z) ";
"Alphabetical (Z-A)"=" 알파벳순(Z-A) ";
"App Update"=" 앱 업데이트 ";
"Are you sure you want to quit the game?"="게임을 종료 하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete this location?"=" 이 위치를 삭제할까요? ";
"Are you sure you want to delete this schedule?"=" 이 일정을 삭제할까요? ";
"Are you sure you want to set the device to child mode?"=" 기기를 아이 모드로 설정할까요? ";
"Are you sure you want to unlink account with \(accountName)"=" \(accountName)와(과) 계정 연결을 해제할까요? ";
"Background Location Access Disabled"=" 배경 위치 액세스 비활성화됨 ";
"Block apps"=" 앱 차단 ";
"Block Apps"=" 앱 차단 ";
"Block browser"=" 브라우저 차단 ";
"Blue light filter"=" 블루라이트 필터 ";
"Blue Light Filter"=" 블루라이트 필터 ";
"Calibration Success"=" 보정 성공 ";
"Camera"="카메라";
"Cancel"=" 취소 ";
"CANCEL"=" 취소 ";
"Child Accounts"=" 아이 계정 ";
"Child Mode"="어린이 모드";
"Child outside safe area. Your child has exited your set safe area."=" 아이가 안전 지역을 벗어났습니다. 보호자가 설정한 안전 지역을 아이가 벗어났습니다. ";
"Child's progress"=" 아이의 상태 ";
"Choose and block apps"=" 앱 선택 후 차단 ";
"Choose and block apps you don't wish your child to access."=" 아이가 사용하지 않기를 원하는 앱을 선택한 후 차단하세요. ";
"Cities"=" 도시 ";
"Complete your child's eye exam results. A quick reminder to enter your child's eye power so we can ensure they are using the device properly. If you haven't already tested them, you can do so at your nearest optomitrist."=" 아이의 시력 검사 결과를 모두 입력하세요. 아이의 시력 정보를 입력해야 아이가 기기를 올바르게 사용할 수 있도록 안내할 수 있습니다. 아직 검사를 하지 않았다면 가까운 안과를 방문해 주세요. ";
"Confirm password"=" 비밀번호 확인 ";
"Come back to plano to take a break from the device now for 100 bonus plano points."=" 다시 100 개 보너스 플라 노 포인트를 얻으려면 장치에서 잠시 휴식을 취하기 위해 다시 plano로 오십시오.";
"Countries"=" 국가 ";
"Create a safe area for your child to use the device."=" 아이가 기기를 사용하기에 안전한 지역을 선택하세요. ";
"Create new area"=" 새 지역 설정 ";
"Create password"=" 비밀번호 생성 ";
"Customise"=" 맞춤 설정 ";
"Delete"="지우다";
"Delete Location"=" 위치 삭제 ";
"Delete Schedule"=" 일정 삭제 ";
"Description"=" 설명 ";
"Device tracking"=" 기기 추적 ";
"Distance is just right!"=" 거리가 적당합니다! ";
"Don't forget to bring your child for an eye test in 2 months and enter the results in the plano app."=" 잊지 말고 2개월 후에 아이의 시력 검사를 수행하고 그 결과를 플라노 앱에 입력하세요. ";
"ENTER NOW"=" 지금 입력 ";
"Edit profile"=" 프로필 편집 ";
"Education"=" 교육 ";
"Enable"=" 활성화 ";
"Error"=" 오류 ";
"Error occur when subscribing premium. Please try again later"=" 프리미엄을 구매하는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요 ";
"Eye exercise"="눈 운동";
"Fail to get the products"=" 제품 검색 실패 ";
"Feedback"=" 피드백 ";
"Forgot Password"=" 비밀번호 찾기 ";
"Gallery"="갱도";
"GET STARTED"=" 시작하기 ";
"GO TO EMAIL"=" 이메일로 이동 ";
"GO TO LINKED ACCOUNTS"=" 연결된 계정으로 이동 ";
"Geofencing is not supported on this device!"=" 이 기기는 지오펜싱을 지원하지 않습니다! ";
"Get started"=" 시작하기 ";
"Good posture!"=" 좋은 자세입니다! ";
"Guardians"=" 보호자 ";
"Health"=" 건강 ";
"Hold your phone 30cm or more from your face for 5 seconds."=" 스마트폰과 얼굴의 거리를 30cm 이상으로 5초간 유지하세요. ";
"Home"=" 홈 ";
"INSTALL"=" 설치 ";
"In order to be notified about child device usage, please open this app's settings and set location access to 'Always'."=" 아이 기기 사용 현황에 대한 알림을 받으려면 이 앱의 설정을 열고 위치 액세스를 ‘항상’으로 설정하세요. ";
"In order to use plano's parental features, please follow Apple's installation process."=" 플라노의 부모 관리 기능을 사용하려면 Apple의 설치 과정을 수행하세요. ";
"Is our app helping to manage your child's use of smart devices? Please take a moment to rate us or send us a feedback."=" 플라노 앱이 아이들의 스마트 기기 사용 관리에 도움이 되었나요? 잠시 시간을 내어 앱을 평가하거나 피드백을 공유해 주세요. ";
"LATER"=" 나중에 ";
"Last Updated:"=" 마지막 업데이트: ";
"Last month"=" 지난 달 ";
"Linked Accounts"=" 연결된 계정 ";
"Location"=" 위치 ";
"Location boundaries"=" 위치 제한 ";
"Log out"=" 로그아웃 ";
"Logout"=" 로그아웃 ";
"My Orders" = "私の注文";
"Number of Pages" = "페이지 수";
"No Orders yet" = "아직 주문이 없습니다.";
"Order Details" = "주문 세부 정보";
"Date" = "날짜";
"Order Id" = "주문 아이디";
"Product Name" = "상품명";
"Phone" = "전화";
"Shipping Address" = "배송 주소";
"Billing Address" = "청구 지 주소";
"Delivery Status" = "배송 상황";
"Date not available" = "사용할 수없는 날짜";
"OrderId not available" = "주문할 수 없습니다.";
"Name not available" = "이름을 사용할 수 없습니다.";
"Contact number not availble" = "연락 가능한 번호가 없습니다.";
"Shipping address not available" = "배송 주소를 사용할 수 없습니다.";
"Billing address not available" = "청구서 수신 주소를 사용할 수 없습니다.";
"Delivery Status not available" = "배달 상태를 사용할 수 없습니다.";
"View Product" = "제품보기";
"For enquires on your order status, Kindly contact us at orders@plano.co" = "주문 상태에 대한 문의는 orders@plano.co로 연락하십시오.";
"Make sure you're using the device in a bright room."=" 밝은 실내에서 기기를 사용하는 중인지 확인하세요. ";
"Monthly"=" 월간 ";
"My Children"=" 우리 아이 ";
"My Family"=" 우리 가족 ";
"My family"=" 우리 가족 ";
"Myopia progress"=" 근시 상태 ";
"NO"=" 아니오 ";
"Next"=" 다음 ";
"No Records Found"=" 기록을 찾을 수 없음 ";
"No notifications yet"=" 아직 알림 없음 ";
"Notifications"=" 알림 ";
"OPEN EMAIL"=" 이메일 열기 ";
"OPEN REWARD"=" 선물 열기 ";
"OPEN SETTINGS"=" 설정 열기 ";
"Other Children"=" 다른 아이 ";
"PROCEED"=" 계속 ";
"Parents"=" 부모 ";
"Pending Requests"=" 대기 중인 요청 ";
"Personal data protection act"=" 개인정보처리방침 ";
"Play"="플레이";
"Please be aware that this feature might displace all apps in the phone folders once activated."=" 이 기능이 활성화되면 전화 폴더 내 모든 앱의 위치를 옮길 수 있음에 유의하세요. ";
"Please check the email you entered to create a new password"=" 입력한 이메일을 확인하여 새 비밀번호를 생성하세요 ";
"Please check your email to activate account."=" 이메일을 확인하여 계정을 활성화하세요. ";
"Points (High to low)"=" 포인트(내림차순) ";
"Points (Low to high)"=" 포인트(오름차순) ";
"Premium"=" 프리미엄 ";
"Price (high to low)"=" 가격(내림차순) ";
"Price (low to high)"=" 가격(오름차순) ";
"Privacy Policy"=" 개인정보 보호 정책 ";
"Profile"=" 프로필 ";
"Profile installation"=" 프로필 설치 ";
"Profile Picture"="프로필 사진";
"Progress"=" 상태 ";
"Promo Code"=" 프로모션 코드 ";
"RATE"=" 평가 ";
"RATE APP"=" 앱 평가 ";
"REMIND ME LATER"=" 나중에 다시 알림 ";
"Rate our app"=" 앱 평가하기 ";
"Recreational"=" 오락 ";
"Refine Settings"=" 설정 세부 조정 ";
"Registration successful"=" 등록 완료 ";
"Remotely lock\nchild's device"=" 원격으로 아이의 기기 잠그기 ";
"Report"=" 보고 ";
"Request sent"=" 요청이 전송되었습니다 ";
"Requested"=" 요청됨 ";
"Your child has earned enough points for :"=" 귀하의 자녀는 다음 사항에 대해 충분한 점수를 받았습니다 : ";
"Requests"=" 요청 ";
"Retail"=" 소매 ";
"Rewards"=" 선물 ";
"SEE RESULTS"=" 결과 보기 ";
"SUBSCRIBE"=" 구매 ";
"Save"=" 저장 ";
"Schedule"=" 일정 ";
"See Less"=" 적게 보기 ";
"See More"=" 더 보기 ";
"Select the times your child should not be on a device"=" 아이가 기기를 사용하지 않아야 할 시간대를 선택하세요";
"Set a day"=" 요일 설정 ";
"Set a parent lock password"=" 부모 잠금 비밀번호 설정 ";
"Set a time"=" 시간 설정 ";
"Settings"=" 설정 ";
"Shop"=" 스토어 ";
"Sit up straight to correct your posture"=" 상체를 세우고 똑바로 앉으세요 ";
"SIGN UP"="가입하기";
"Skip"=" 건너뛰기 ";
"Something went wrong. Please try again!"=" 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요! ";
"Sorry"=" 죄송합니다 ";
"Come back to plano to take a break from the device now for 50 bonus plano points."=" 이제 50 개의 보너스 플라 노 포인트를 위해 장치에서 휴식을 취하기 위해 plano로 돌아 오십시오.";
"Come back to plano to take a break and rest your eyes now."=" 이제는 휴식을 취하고 눈을 감 으려고 다시 플라 노에와주세요. ";
"Subscribe"=" 구매 ";
"Subscribed"=" 구매됨 ";
"Successful"=" 성공 ";
"Successfully updated"=" 업데이트 완료 ";
"Suggested items:"=" 제안 아이템: ";
"Take the tour"=" 둘러보기 ";
"Tap to start Child mode"=" 탭하여 아이 모드를 시작하세요 ";
"Thank you for registering. Our goal is to better manage the use of smart devices in children, with a focus on eye health."=" 등록해 주셔서 감사합니다. 플라노의 목표는 아이들이 스마트 기기를 더욱 건전하게 사용하게 하고 시력 저하를 방지하는 것입니다. ";
"Thank you for your feedback. We will get in touch shortly."=" 피드백을 제공해 주셔서 감사합니다. 곧 연락 드리겠습니다. ";
"The plano app has been closed. Please reopen to continue tracking your child's device usage."=" 플라노 앱이 종료되었습니다. 아이의 기기 사용 현황을 계속 추적하려면 앱을 다시 여세요. ";
"This app uses push notifications to help children build better device habits. Please turn on notifications in settings."=" 이 앱은 아이의 기기 사용 습관을 개선하기 위해 푸시 알림을 사용합니다. 설정에서 알림을 켜세요. ";
"This function is only available for higher subscription packages."=" 이 기능은 상위 구매 패키지에서만 사용할 수 있습니다. ";
"To achieve optimal product quality, we would appreciate any feedback you may have."=" 최적의 제품 품질을 실현하기 위해 플라노는 여러분의 피드백을 얻고자 합니다. ";
"To achieve optimal product quality, we would appreciate any feedback you may have. If you have any comments, good or bad, we’re all ears (and eyes)"="최적의 제품 품질을 실현하기 위해 플라노는 여러분의 피드백을 얻고자 합니다. 긍정적인 평가와 부정적인 평가 모두 앱 향상에 큰 도움이 됩니다. ";
"To continue using plano, please install the latest version of the app."=" 플라노를 계속 사용하려면 최신 버전의 앱을 설치하세요. ";
"Today"=" 오늘 ";
"Tour"=" 둘러보기 ";
"Type your feedback here"=" 피드백 작성 ";
"UPDATE"=" 업데이트 ";
"USE FOR FREE"=" 무료로 사용 ";
"Unlink account"=" 계정 연결 해제 ";
"Updated"=" 업데이트됨 ";
"Updated pending account."=" 대기 중 계정이 업데이트되었습니다. ";
"Use plano Default Settings"=" 플라노 기본 설정 사용 ";
"User token is invalid."=" 사용자 토큰이 유효하지 않습니다. ";
"VIEW LATER"=" 나중에 보기 ";
"View how well your child is following the plano guidelines."=" 아이가 플라노 지침을 얼마나 잘 따르는지 확인하세요. ";
"View your child's device use."=" 아이의 기기 사용 현황을 보세요. ";
"View your child's eye test results."=" 아이의 시력 검사 결과를 보세요. ";
"Visit the shop"=" 스토어 방문 ";
"We cannot access Push Notifications. Plano requires this to ensure your child receives alerts to build better device habits. Please turn on notifications in settings then restart the app."=" 푸시 알림을 액세스할 수 없습니다. 플라노는 아이가 기기 사용 습관을 개선하기 위한 알림을 받을 수 있도록 이 기능이 필요합니다. 설정에서 알림을 켠 다음 앱을 다시 시작하세요. ";
"We will send you an email of your child's overall performance and eye health."=" 플라노가 아이의 기기 사용에 관한 전반적인 상태와 시력에 관한 이메일을 보내드립니다. ";
"Weekly"=" 주간 ";
"Welcome to plano!"=" 플라노 앱을 사용해 주셔서 감사합니다! ";
"YES"=" 예 ";
"Yesterday"=" 어제 ";
"You are about to log out, do you wish to proceed?"=" 로그아웃할까요? ";
"You are outside the safe area."=" 안전 지역을 벗어났습니다. ";
"You are signed out from iTunes. In order to continue using plano, please sign into your iTunes account."=" iTunes에서 로그아웃되었습니다. 플라노를 계속 사용하려면 iTunes 계정에 로그인하세요. ";
"You are too close or far from your device!"=" 기기에 너무 가깝거나 너무 멀어요! ";
"You are too close to your device!"=" 기기에 너무 가까워요! ";
"You can now customise settings for your child."=" 이제 아이에 대한 설정을 맞춤 구성할 수 있습니다. ";
"You have closed the plano app, lose 500 points."=" 플라노 앱을 닫았으므로 500 포인트를 잃게 됩니다. ";
"You have now set an optimal distance and has the correct posture while using the phone. Keep it up!"=" 이제 이상적인 거리가 설정되었으며 스마트폰을 사용하는 자세가 올바릅니다. 계속 그렇게 하세요! ";
"You haven't completed your eye distance check. Complete now or lose 50 points."=" 눈 거리 확인이 완료되지 않았습니다. 지금 완료하지 않으면 50 포인트를 잃게 됩니다. ";
"You will get notified once the request has been accepted"=" 요청이 수락되면 알림이 전송됩니다 ";
"You will need to activate your phone's blue light filter in your Settings page. Click on Night Shift to access the filter."=" 스마트폰의 설정 페이지에서 블루라이트 필터를 활성화해야 합니다. 야간 전환을 클릭하여 필터를 액세스하세요. ";
"You will need to activate the Night Shift option in your phone settings to enable your phone's blue light filter. The settings can be found under Settings > Display & Brightness"="휴대 전화의 파란색 표시 등 필터를 사용하려면 휴대 전화 설정에서 야간 이동 옵션을 활성화해야합니다. 설정은 설정> 디스플레이 및 밝기에서 찾을 수 있습니다.";
"You've entered the wrong email/password details. Please try again."=" 입력한 이메일 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다. 다시 시도하세요. ";
"Your accounts have been linked."=" 계정이 연결되었습니다. ";
"Your child has requested a reward! Congrats, your child is doing great. They have enough points to unlock a reward they want. Take a look to see what they'd like."=" 아이가 선물 요청을 보냈습니다! 축하합니다. 아이가 기기 사용을 아주 잘 하고 있습니다. 원하는 선물을 받을 수 있는 포인트를 아이가 적립했습니다. 아이가 어떤 선물을 원하는지 확인해 보세요. ";
"Your child is trying to access an app that you have blocked."=" 차단한 앱을 사용하려는 활동이 감지되었습니다. ";
"Your child might need glasses/contacts. Records show your child is repeatedly holding the device too close to their face. You may want to check with an optomitrist to see if they need glasses."=" 아이에게 안경이나 콘택트렌즈가 필요할 수 있습니다. 아이가 기기의 화면을 너무 가까이서 보는 습관이 지속되고 있습니다. 아이에게 안경이 필요한지 시력 검사를 해보는 것이 좋습니다. ";
"Your eye test record has been added."=" 시력 검사 기록이 추가되었습니다. ";
"Your free 30 days family package trial ends in 5 days. We hope plano has been helpful for your child's device use. Subscribe to continue enjoying all plano family package functions."=" 등록하신 30일 무료 패밀리 패키지 체험 기간이 5일 후에 종료됩니다. 아이의 기기 사용에 도움이 되었길 바랍니다. 플라노 패밀리 패키지 기능을 계속 사용하려면 플랜을 구매해 주세요. ";
"Your last day of free 30 days family package trial. Your account is about to expire. Subscribe now to continue enjoying all plano functions."=" 등록하신 30일 무료 패밀리 패키지 체험 기간이 오늘 종료됩니다. 계정이 곧 만료됩니다. 플라노의 모든 기능을 계속 사용하려면 플랜을 구매해 주세요. ";
"Your last day of free 30 days family package trial. Your account is about to expire. Subscribe now to continue using multiple child accounts or continue free and select one child account to use."=" 등록하신 30일 무료 패밀리 패키지 체험 기간이 오늘 종료됩니다. 계정이 곧 만료됩니다. 다자녀 계정을 계속 사용하려면 지금 플랜을 구매하거나 무료로 사용하려면 1명의 자녀 계정을 선택해야 합니다. ";
"Your linked account request has been accepted. Go to linked accounts to view, add and manage your account."=" 연결된 계정 요청이 수락되었습니다. 계정 확인, 추가 및 관리 기능을 사용하려면 연결된 계정으로 이동하세요. ";
"You have selected the \(premiumName) plan at \(self.iAPProductList[sender.tag].productPrice)/\(premiumDuration). Your subscription will be renewed automatically."=" \(premiumName)에서 \(self.iAPProductList[sender.tag].productPrice)/\(premiumDuration) 플랜을 선택하셨습니다. 구매는 자동으로 갱신됩니다. ";
"This email is used already"=" 이 이메일은 이미 사용되었습니다";
"out of 10"=" /10 ";
"plano has reset"=" 플라노 재설정됨 ";
"plano pairs"=" 플라노 같은 그림 찾기 ";
"plano recommends an eye test annually"=" 플라노는 매년 시력 검사를 할 것을 권장합니다 ";
"plano recommends an eye test at least once, preferrably at 3 years old."=" 플라노는 적어도 만 3세에 한 번 시력 검사를 할 것을 권장합니다. ";
"plano recommends an eye test, preferably at 6 months old."=" 플라노는 만 6개월에 시력 검사를 할 것을 권장합니다. ";
"plano score"=" 플라노 점수 ";
"the device is ready to use. Remember to follow the plano prompts."=" 이 기기는 사용할 준비가 되었습니다. 플라노 지침을 잘 따르세요. ";

"Bicycle" = "자전거";
"Bird" = "새";
"Dog"  = "개";
"Car"  = "차";
"Dinosaur" = "공룡";
"Skateboard" = "스케이트 보드";
"Sunglasses" = "색안경";
"Elephant" = "코끼리";
"Astronaut"  = "우주 비행사";
"Football" = "축구";
"Butterfly"  = "나비";
"Goldfish" = "금붕어";
"Basketball" = "농구";
"Guitar"  = "기타";
"Leopard" = "표범";
"Horse" = "말";
"Kite" = "연";
"Shark" = "상어";
"Glasses" = "안경";
"Ship" = "배";
"Teddy Bear" = "테디 베어";
"Space Ship" = "우주선";
"Beach" = "바닷가";
"Ski"  = "스키";
"Frisbee" = "프리스비";
"Mountain" = "산";
"Robot" = "기계 인간";
"Flag" = "깃발";
"Coral" = "산호";
"Crab" = "게";
"Sun"  = "태양";
"Seahorse" = "해마";
"Panther" = "표범";
"Viking"  = "바이킹";
"Rainbow" = "무지개";
"Dolphin" = "돌고래";
"Car" = "차";
"Bee" = "벌";
"Lion" = "사자";
"Shark"  = "상어";
"Orange" = "주황색";
"SurKoard"  = "서핑 보드";
"Potato" = "감자";
"Truck"  = "트럭";
"Diver"  = "잠수부";
"Wheel"  = "바퀴";
"Ice cream" = "아이스크림";
"Lobster" = "랍스터";
"Planet" = "행성";
"Dragon" = "용";
"Pumpkin" = "호박";
"Bear" = "곰";
"Plane"  = "평면";
"Plane" = "평면";
"Zebra" = "얼룩말";
"House" = "하우스";
"Rug" = "카펫";
"Robot" = "로봇";
"Tree" = "나무";
"Banana" = "바나나";
"Sun" = "일요일";
"Fountain" = "분수대";
"Boat" = "보트";
"Snail" = "달팽이";
"Umbrella" = "우산";
"Orange" = "주황색";
"Trophy" = "트로피";
"Fire" = "화재";
"Coral" = "산호";
"Fence" = "울타리";
"Balloon" = "풍선";
"Submarine" = "잠수함";
"Beach" = "해변";
"Beachball"  = "비치 볼";
"Bee" = "꿀벌";
"Bridge" = "다리";
"Canoe" = "카누";
"Carrots" = "무";
"Chilli"  = "후추";
"Coconut" = "코코넛";
"Flower"  = "꽃";
"Fountain" = "분수대";
"Giraffe"  = "기린";
"Park" = "박";
"Piano" = "피아노";
"Rollercoaster"  = "롤러 코스터";
"Skis"  = "스키";
"Tennisracquet" = "테니스 라켓";
"Tomatoes" = "토마토";
"Umbrella" = "우산";
"Mountain" = "";
"Rattle" = "딸랑이";
"Eye" = "눈";
"Playground" = "놀이터";
"Shoes" = "신발";
"Crab" = "게";
"Goldfish" = "금붕어";
"Glasses" = "안경";
"Starfish" = "불가사리";
"Sword" = "검";
"Horse" = "말";
"Traffic light" = "교통 신호등";
"Road" = "도로";
"Worm" = "곤충";
"Skyscrapers" = "스카이 스크래퍼";
"Egg" = "계란";
"Grapes" = "포도";
"House" = "하우스";
"Coral" = "산호";
"Sailboat" = "항해";
"Kiwi Fruit" = "키위";
"Skipping rope" = "점프 밧줄";
"Gloves" = "장갑";
"Lobster" = "랍스타";
"Leaves" = "나뭇잎";
"Tyres" = "타이어";
"Astronaut" = "우주 비행사";
"Waterfall" = "폭포";
"Elephant" = "좋아요.";
"Golf course" = "골프 코스";
"Motorcycle" = "오토바이";
"Hot dog" = "핫도그";
"Penguins" = "펭귄";
"Fry pan" = "웍";
"Light globe" = "라이트 글로브";
"Surfboard" = "서핑 보드";
"Dolphin" = "돌고래";
"Basketball" = "농구";
"Sponge" = "스폰지";
"Water slide" = "워터 슬라이드";
"Fish" = "물고기";
"Gloves" = "장갑";
"Painting" = "회화";
"Cups" = "컵";
"Monkey" = "원숭이";
"Statue" = "동상";
"Spider" = "거미";
"Lightning" = "번개";
"Kettle" = "주전자";
"Slide" = "슬라이드";
"Rocket" = "로켓";
"Hammer" = "해머";
"Basketballs" = "농구";
"Flag" = "깃발";

"Don't have an account?" = "계정 없음?";
" Register now"=" 등록하십시오";
"About plano" = "정보";
"Who is plano?" = "플라노는 누구인가요? ";
"Terms & Conditions" = "약관";
"Privacy Policy" = "개인정보 보호 정책";
"Personal Data Protection Act" = "개인정보처리방침";
"Hello User" = "안녕하세요";
"Get started by adding a child or take the tour to find out more about the app." = "아이를 추가하거나 바로 시작하거나 둘러보기를 통해 앱에 대해 자세히 알아보세요. ";
"Let’s get started" = "시작하세요";
"Get reminded" = "다시 알림 받기";
"Complete control" = "완전한 통제";
"Remove not child-friendly apps" = "아이에게 부적합한 앱 제거";
"Set location boundaries" = "위치 제한 설정";
"Child-Friendly" = "아동 친화적";
"plano guided" = "플라노 안내";
"Friendly reminders" = "다시 알림";
"Get rewarded" = "선물 받기";
"Remote lock" = "원격 잠금";
"Track progress" = "상태 추적";
"friendly reminders" = "아이가 원하는 것을 선물하세요";
"Begin your plano journey by adding your child details." = "아이의 세부 사항을 추가하여 플라노 여정을 시작하세요. ";
"Save your child’s eye health information to receive reminders for eye tests." = "아이의 눈 건강 정보를 저장하여 시력 검사에 대한 알림을 수신하세요. ";
"Customise the settings to keep your child’s device usage in check." = "아이의 기기 사용 현황이 잘 유지될 수 있도록 설정을 맞춤 구성하세요. ";
"Select and block apps that you do not want your child to get access to via your devices." = "아이가 기기를 통해 사용하지 않기를 원하는 앱을 선택한 후 차단하세요. ";
"Create safe zones to ensure your child’s safety." = "아이의 안전을 보장할 안전 지역을 생성하세요. ";
"Switch to child mode and share your devices with peace of mind." = "아이 모드로 전환하여 기기를 안심하고 공유하세요. ";
"Your child will be using the device as usual under the care of plano." = "아이는 플라노의 보호 아래 기기를 평소처럼 사용하게 됩니다. ";
"Your child will be gently reminded of their device usage by plano." = "플라노는 아이에게 기기 사용 현황에 대해 알림을 표시합니다. ";
"Your child can earn points if they stick to the guidelines." = "지침을 준수하는 아이는 포인트를 획득할 수 있습니다. ";
"Log in to another device to lock your child’s device remotely with ease." = "다른 기기로 로그인하여 아이의 기기를 쉽게 원격으로 잠그세요. ";
"Keep tabs on your child’s progress and usage at your fingertips." = "손 안에서 아이의 상태와 사용 현황을 확인하세요. ";
"Reward your child with their requested items from the plano shop." = "플라노 스토어에서 아이가 원하는 아이템을 선물로 주세요. ";
"Too much screen time can tire your children, leading to eye discomfort and potentially myopia. plano runs in the background with a range of smart eye health features." = "화면을 너무 오래 보면 피로가 쌓여 아이의 눈이 불편해지고 근시를 유발할 수 있습니다. 플라노는 배경에서 실행되면서 다양한 스마트 시력 보호 기능을 수행합니다. ";
"plano's 'face to screen' calibration guides your child to hold the device at the right distance." = "플라노의 ‘얼굴 대 화면 거리 추적기’는 자동으로 아이가 기기와 올바른 거리를 유지하도록 안내해 줍니다. ";
"It is always tempting to get that extra bit of game time. Having some device-free time and getting outdoors makes all the difference! plano's inbuilt smart alerts empowers your child to develop good habits. And plano does so much more... let’s get started!" = "게임을 하다 보면 언제나 조금 더 하고 싶습니다. 기기에서 잠시 떨어져 바깥 공기를 쐬면 건강에도 매우 좋습니다! 플라노에 내장된 스마트 알림 기능은 아이가 좋은 습관을 개발할 수 있도록 도와줍니다. 그 외에도 플라노에는 유익한 기능이 많이 있습니다. 지금 바로 사용해 보세요! ";
"Use device in \(value)." = "\(value)초 후에 기기 사용";
"100 points! \(value)." = "100 점! \(value)";
"Use 50 points for 5 more minutes" = "50 학점으로, 5 분 더 늘린다.";
"Expired" = "만료됨";
"Expiring soon" = "곧 출시 예정";
"Play game for 100 points" = "100 포인트를 사용하여 게임하세요";
"Win and get 200 points" = "이기면 200 포인트 적립";
"Hi! Follow my prompts and earn points to unlock prizes in the plano shop." = "안녕! 제 지침을 따르고 포인트를 얻어 플라노 스토어에 있는 상품을 잠금 해제하세요. ";
"You can customise me and play games to earn more points." = "저를 맞춤 설정하고 게임을 플레이하여 더 많은 포인트를 획득하세요. ";
"Click the device home button and use as normal. But always remember to follow my prompts!" = "기기의 홈 버튼을 클릭하고 평소처럼 사용하세요. 그러나 잊지 말고 항상 제 지침을 다르세요! ";
"Keep the device 30cm to 40cm from your face." = "30cm에서 40cm의 거리를 유지하십시오.";
"After 35 minutes, take a break." = "35 분 후에는 휴식을 취하십시오.";
"Have you been outdoors today?" = "오늘 밖에 나가 놀았나요? ";
"If you wear glasses, don’t forget to put them on." = "안경을 가지고 있다면 지금 입으십시오.";
"Exercise your eyes by looking far into the distance." = "눈까지의 거리를 들여다보십시오.";
"Use the device in bright areas." = "밝은 장소에서이 장비를 사용하십시오.";
"You and your device need rest at night time." = "밤에는 눈과 장치를 쉬게하십시오.";
"Check the plano shop to see what you’ve unlocked." = "귀하의 제품에 대한 플라 노 매장을 확인하십시오.";
"Need a change? Customise me!" = "변경해야합니까? 나만의 맞춤 설정!";

"\(self.iAPProductList[0].productPrice) per\nmonth" = "월\n\(self.iAPProductList[0].productPrice)";
"\(self.iAPProductList[1].productPrice) per\nmonth" = "월\n\(self.iAPProductList[1].productPrice)";
"\(self.iAPProductList[2].productPrice) per\nyear" = "연간\n\(self.iAPProductList[2].productPrice) per\nyear";
"Are you sure you want to change the language?"="언어를 변경 하시겠습니까?";
"Hello \(cp.firstName)!" = "\(cp.firstName)님 안녕하세요!";
"Hello \(parentProfile.firstName)." = "\(parentProfile.firstName)님 안녕하세요!";
"Invalid email" = "이메일이 잘못되었습니다.";
"Email is required" = "이메일이 필요합니다.";
"First name is required" = "이름이 필요합니다.";
"Last name is required" = "성이 필요합니다.";
"Password" = "비밀번호";
"Password is invalid" = "비밀번호가 잘못되었습니다.";
"Password is required" = "비밀번호가 필요합니다.";
"Password do not match" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"Min 8 characters with 1 number" = "1 자릿수의 최소 8 자";
"8 Chars" = "8 자";
"1 Digi" = "1 자릿수";
"1 Cap Letter" = "1 대문자";
"1 Special Char" = "1 특수 문자";
"Required" = "필수";
"Digits" = "자릿수";
"OK" = "확인";
"Ok" = "확인";
"Posture tracking" = "자세 추적";
"Posture Tracking" = "자세 추적";
"Languages" = "언어";
"Alerts" = "알리미";
"Set device to child mode" = "기기를 아이 모드로 설정";
"Select the times your child shouldn’t be on a device eg, during meal times, homework and school."="식사 시간, 숙제 또는 학교 등 아이가 기기를 사용하지 않아야 할 시간을 선택하세요. ";
"Alert settings" = "알림 설정";
"Done" = "끝난";

"Parents/Carers that you allow to manage your children."=" 귀하가 아이 관리를 허용해 \n준 다른 부모 또는 보호자. ";
"Parents/Carers that you allow to \nmanage your children." =" 귀하가 아이 관리를 허용해 \n준 다른 부모 또는 보호자. ";
"Others Parents/Carers that allow \nyou to manage their children." =" 귀하에게 아이 관리를 허용한 \n다른 부모 또는 보호자. ";
"Others Parents/Carers that allow you to manage their children."=" 귀하에게 아이 관리를 허용한 다른 \n부모 또는 보호자. ";
"Does your child wear glasses or contact lenses?"="아이가 안경 또는 렌즈를 착용하고 있습니까? ";
"Has your child ever had an eye check at an optometrist or eye doctor?"="아이가 안경점이나 안과에서 시력 검사를 받은 적이 있나요? ";

"Device distance to eye tracking"="화면과 눈의 거리 추적";
"Time on device tracking"="기기 사용 시간 추적";
"Rewards points and plano shop vouchers"="선물 포인트 및 플라노 스토어 바우처";
"Monthly eye progress tracking"="월별 시력 상태 추적";
"Push notifications to parents for incorrect device use"="보호자에게 올바르지 않은 기기 사용에 대한 알림 전송";
"Remotely lock device"="원격 기기 잠금";
"Remotely Lock Device"="원격 기기 잠금";
"Set safe area for device use"="기기 사용에 대한 안전 지역 설정";
"App blocking"="앱 차단";
"App Blocking"="앱 차단";
